Vidal 呢條柒頭真係垃撚圾

首回合射失12碼

次回合
門前飛機
拎紅牌

拜仁出局最大罪人